點解ASOS啲減價可以一晚就無左

本身睇中個袋 諗住考完試買
點知見到佢本身個discounted price無左
變番原價

妖早知一早買左佢算啦